一、务必分两层处理
1.实际模组操作层：用作对接收到传感器或模组做算法处理或状态控制的应用层，
这里统一调用serial_v1提供的
serial_rx_read_from_cahce与serial_tx_write_to_cahce接口进行缓存数据操作，
2.统一的接口处理层：这层不关心是哪个外设期间或模组，只关心需要多哪个驱动进行操作
这里会接收数据，并且会（1）添加数据解析处理函数，（2）进行自动判断是否有需要调用
驱动进行数据发送的需要。

二、以后所有的子系统汇总到app_program.c中